【蝴蝶效應撚】會唔會係張華峰垃圾會訓得太離譜 搞到個女頂唔順朋輩嘲笑 搞到自殺？

連登柯南 出嚟查案未？

訓個個唔係黃定光咩

無可疑！
差乜？